Do you hear the people sing?

Singing the song of angry men.

This is the music of the people who will not be slaves again.

今日狂loop呢首歌，真係有好大感觸。
香港人齊心企出黎，
雖然團結未必有力量改變d咩
至少我地有做過！ ！

When the beating of your heart,

echoes the beating of the drums.

There is a life about to start when tomorrow comes.